d傻西大陸人on99

On9佢知唔撚知自己講乜！？